{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157416?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥호텔춘추관펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションでは予約のお知らせにより、コロナにより朝食サービスは終了しました。 また、ペットの同伴は絶対に許されません。客室では調理やバーベキューはできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することもあり、この場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室不可となり、この場合はその理由による払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は、宿泊日当日キャンセルになりますので払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能であり、現場訪問時に保護者同伴なしで宿泊したり払い戻しはできず、退室措置になることがあります。 入室の利用案内としては、予約特典であるIPTV/WiFi、客室禁煙、プール、ミニプール、セミナー室が利用でき、使用可能な時間は入室後から午後8時までです。 利用服装は水着、コットンTシャツ、ショートパンツです。 セミナー室は現地決済で利用でき、駐車も可能です。 また、伝統服体験である新羅服体験も可能で、使用可能な時間は入室後から午後8時までです。 ペンションでは、韓宮と投壷が楽しめます。利用は無料で、使用可能な時間は入室後から午後8時までです。 また、遊歩道はペンションの裏側に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは予約のお知らせにより、コロナにより朝食サービスは終了しました。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理やバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は一定ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額を基準に計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室不可となります。その場合、理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊日当日キャンセルした場合の払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊日当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。現場訪問時に保護者同伴なしで宿泊したり払い戻しはできず、退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "利用案内としては、予約特典であるIPTV/WiFi、客室禁煙、プール、ミニプール、セミナー室が利用できます。使用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "利用する際の服装はどのようなものですか？",
            "answer": "利用服装は水着、コットンTシャツ、ショートパンツです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用方法はありますか？",
            "answer": "セミナー室は現地決済で利用できます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "伝統服体験はできますか？",
            "answer": "はい、伝統服体験である新羅服体験も可能です。使用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは韓宮と投壷が楽しめます。利用は無料で、使用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "遊歩道はどこにありますか？",
            "answer": "遊歩道はペンションの裏側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 756
    }
}